睇左兩集大帥哥，感覺張衛健只剩低拍一拳超人呢條出路

隔左咁多年d戲路都仲係同孫悟空果陣一模一樣
唔係話佢演技差 但由N年前同城城拍果套電影到2018都仲係咁

佢想撈得返起真係剩低去拍一拳超人呢條路

咁張衛健有邊套唔係咁嘅戲路？

啱呀，
但係悶囉

講真套套戲，咩角色都演緊同一個人，
你覺得o 唔ok 先？

一定要一拳超人？恒大超人唔能得？

咁你叫李子雄做番好人啦

劉德華都係咁拍
套套都係華哥

到而家都仲係模仿周星馳

咪夾硬搵野拗啦
李子雄就算做奸，每個角色都有唔同演法啦，
仲有呀，
李子雄以前都係小生，唔係淨係做奸架，
長篇處境劇都演過幾套啦，
好撚心你唔知就咪跳出黎柒啦

周星馳發哥成龍呢

係囉呵，人地就係知做小生唔掂，先變做反派，依條水係搵到錢嘅，又點會變呀？有幾何見到佢有唔同演法呀，次次都係一開始扮好人，後尾就睇到有幾奸幾賤，每次都係衣冠禽獸，甚至連電影都用依條戲路。
識少少又扮代表呀？

哇～～
你老母你咁都覺得自己兜到呀？

哇你老母你咁都覺得你個point掂呀？

發哥搞笑又得認真又得，周星馳以前都有幾種戲路，成龍就自己講過佢只做動作喜劇

咪就係，有時戲路唔係話變就變

成蟲都係拍下咸片算啦

有冇諗過係導演要求

做宇文化及 仆街得黎又幾型wor

Chingsickball ，但係咪一樣係咁嘅舖排同仆街

一拳超人個角色呆呆地 唔啱多野講既佢做

佢好明顯係想炒懷舊風啦
杜汶澤夠太套都呀木啦
好睇，個角色岩佢咪得

你睇過佢其他大陸劇就知佢都仲會拍其他劇
但今次返香港明顯專登要做返以前感覺

其實Dicky都算慘，做極都係小丑角色，佢後生又未剃光頭前，個樣有啲似西城秀樹㗎

左千戶

第一眼以為張衛健本人

早排有睇過專訪話佢返嚟拍劇係因為覺得自己差香港觀眾一套劇

而大帥哥個角色係佢自己決定要做返以前嘅感覺，要俾返個感覺俾香港觀眾咁話

利申好受落

拍其他既話 點解人地要用你先?

佢靠呢條戲路紅到有幾億身家
點慘法

點解由鬼馬精靈嘅主角
變到今日俾人話係小丑
我好鍾意佢嘅風格wo

我都想好似佢咁慘
住5000呎大屋
又有個靚老婆

人地特登番黎香港還戲
你當佢敗走番黎r撈？

頭係佢自己剃, 剃完係佢自己死都要留住, 冇人迫佢
佢自己上大陸O個個乜春演講表演節目自己講
佢要做光頭係佢自己決定
佢本身個人矮都冇法
但我最頂唔順佢, 套套劇都要整d 垃圾對白, 洗9 D 小朋友腦, 睇完真係發展遲緩

李子雄最記得 男親女愛 追do 姐，話鍾意佢d 皺紋

屌, 咁我寧願聽啲on9對白都好過啲細路喺度聽泡菜歌睇抖音大陸劇啦, 況且如果講睇電視, 你睇依家無記啲字幕都知冇撚得救啦

印象中
當年拍小寶與康熙要剃頭
拍幕雪地戲 曬傷左頭頂
從此光頭

同埋我想講
睇唔睇 係自由選擇
唔收得 自然收皮

Btw 幾時連世界和平都會關佢事

無記D 字幕我成日都睇唔明, 成日整埋D 大陸用詞, 都唔知up 乜
咁我寧願細路揀自己想睇O既野睇

yo, 乜乜乜, 洗乜驚呀 救命...
當年馬嬲精我小六, 都覺得佢好白痴

佢節自話咩喎
話上到大陸俾人笑, 話佢唔做馬嬲精, 冇毛, 就乜都唔係喎
所以從此就剃光頭, 一條毛都冇

依加佢洗撚撈返起
以前佢就係靠呢種單一戲路上位 又真係比佢上到位 你吹咩
依加上左岸 就算翻炒以前既野都有人鍾意
講到佢好霉 急住要翻身咁

成龍係新宿事件都第二種做法啦

邊撚個黎？

佢做張三豐同商人沈萬三個套好睇wo都

睇左呢個po，感覺樓主老母只剩低拍鹹片呢條出路先救到樓主

張衛健拍過好多種戲路啦 不過觀眾最受落係大帥哥嗰種風格 小寶 孫悟空 機靈小子 西遊記 方世玉 小魚兒仲有好多好多 咪又係好多人鍾意睇 ...

起碼佢而家套大帥哥仲有好多人受落先啦 觀眾想睇咩就拍咩㗎啦 樓主你係咪on 9㗎

人地發左達喺內地舒舒服服都特登走返香港出套劇，仲想點呀大佬

D人受就得，戲路唔變咪劇情變囉西遊記同做老師個套都差好遠啦。

唔係啊 套劇鳩鳩下又幾過癮

我諗今時今日佢唯一慘嘅係老婆2次大肚, 臨到最後都小產

聚寶盆

你講緊劉德華？

伙頭智多星幾好睇